葉鴻輝︰失敗者只會推卸責任 佢地唔會反思

英雄輝

倒果為因 成件事係佢一手造成

民間記者會

英雄輝當年拒絕林鄭好型

林鄭由年年考第一變最大失敗者
我係佢就出嚟辭職啦
死要面八婆

你咁樣話曱甴

粗口輝應該用粗口屌鳩佢啦

一黎到即刻走開

世界第一門將

香港人既英雄

由林鄭未選拉票已經比葉鴻輝反

籃波狗零舍ON9

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

話你條垃圾呀屌你老母

譴責？係我嗌呀 唔係你嗌呀！！！

傻閪玩具撚死返去玩具台啦屌

個陣話畀多d 資源香港足球

去撚左邊？